武漢肺炎喎 仲出街？入嚟wts gp吹水啦

唔講咁多啦
肺炎打到埋身 遲啲街都唔知有冇得出
仲唔快啲揾返個谷入嚟吹水過下日晨？
唔理你扮工學生乜都好 快啲嚟join啦
禁5p,潛水
你知啦 入嚟潛 就唔好阻住啲想打發日晨嘅人啦
一定會踢㗎～
歡迎任何人加入 唔喺香港都得嘅

要話俾醫護知，市民會支持你地既決定

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

check